點睇好多臭閪港女忽然球迷盲捧法國??

食屎啦屌你老母